阿布泰老闆棄功能組別 轉戰新東！！

- 再一次重要宣佈 -
我林景楠Mike Lam,
正式宣佈參選2020年立法會新界東地區直選。
作為一個抗爭者，我仔細考慮過，
功能組別、議會制度上的不堪。
以及多年來直選議員或政黨，
他們都背負總總的政治包袱，
上星期議會上的議員投棄權票，
相信是促成我由功能組別轉選直選的最大原因。以及，多區的市民和朋友對我的支持，
轉直選是比功能組別更加能給他們用選票去作出表態。
我林景楠在此以我的生命向香港人，
及新界東的選民作出承諾，
你九月的投票，是他日我為你在議會上投的一票。
我無懼任何抹黑打壓，我的票就是我的票，投我的人，代表他們跟本不想投你。
放馬過來，我是打壓中成長過來的人。

我是因政治逼害而被解僱的前海關關員；
我是阿布泰國生活百貨的創辦人；
我是一，二月份政府無能力救港的情況下，以良知價出售及贈送超過500萬片口罩救香港人的抗爭商人。
您認識我嗎？
從今天起，您會認識我，
我是林景楠，Mike Lam。

我的選舉口號是：
"這不是政治，是香港人的事"

即時會開始籌備競選團隊，
歡迎各位手足，朋友，義工們直接聯絡我。

唔係好明，即係點

咁即係功能組別有第二個代替佢？

個個都去選立法會做乜鳩
點解唔可以做好自己本份
有無咁大吸引力
點解做律師既 做記者 做老細唔可以留守自己崗位

老闆之前嘅post

重要宣佈：
面對制度敗壞，
我決定 "不會" 參選2020年立法會功能組別的進出口界選舉。

有初選㗎嘛

明明功能組別先係最大堡壘
個個都唔玩係咩玩法

生命作賭注
光復唔到係跳樓定連任？

姐係功能組別預咗無票

僧多粥少

初選左未呀屌

人人分餅仔

但都唔係試都唔試

佢有話報初選咩

唔參加初選就唔會投係咁

都係啱啱先知佢選新東
未知佢會唔會報初選

本身新界東已經好多難選擇投邊個
依家又多一個
我都唔知點揀好

佢都講完明睇唔過眼販民決定參加直選 有咩問題？
好簡單5:0 omdb 兩個讓路咪得囉
啲票刻撚住販呢大黨個名？
每多一個本土派參選 必然全力支持

今日係初選提名截止日，佢依家先話玩，即係無打算參加初選？

岩呀 大家留返啲位比販民供樓租豪宅

定係搵夠先宣布

今日截止報名喎 唔知佢趕唔趕得切定唔報初選

其實大局為重係應該挑機功能組別
立會已經好撚多人

番功能組別啦新東咩光譜政治明星都有唔會機

咁邊個補佢個位？

好簡單5:0 omdb 兩個點解要讓細路仔讓糖咩

屌咩，雖然呢區係民主派票佔極大多數，但你哋當新界東係垃圾桶呀，個個都話出嚟新界東選

點撚解唔去功能組別

又票

新東有20隊未

你做好間舖、打功能組別好過

如果無人選功能組別真係多謝佢

- 抗爭商人-
2015年的光復沙田使我正式-
成為一個抗爭者。
這不是政治，是一件香港人的事。
政權需要知道發生問題，
而人民用言論已經不能表達意見，
抗爭者自然誕生，用一切辦法抗爭到底！
你知道嗎？
“光復香港，時代革命”
是由<本土民主前線>的前發言人-
梁天琦提出的口號。
他對我影響很深，有一刻，我有想過，
如果我可以代替他入獄，
香港的抗爭運動有他帶領之下，
情況會否變得不一樣。
所以，如果大家說我是一個商人，
不夠準確！
我是一個抗爭者，我是一個抗爭商人。

圖為2015年光復沙田的一張照片

咁你唔想omdb同5:0贏咪去初選揮低佢哋

直選咁多人點解仲要衝埋去

依家新東有幾多隊本土

靠初選啦

又話35+

難得可以試功能組別又放棄
咁+條毛

取易不取難

個個都知係民主派票倉，唔睇下人地新東初選協調已經搞咗幾耐，前一日先行出來
機會主義囉

成日笑陳雲 蕭生膠

佢地又真係冇參選 比番機會d後生喎

條友Facebook全部人都話支持
完全冇人提初選

好心有能力就去選零售界功能組別啦
新界東候選人已經好撚柒多
利申：新界東人

一定投
我認知新東入面無人夠佢本土

唔選功能組別同投棄權票有咩分別
攞哂啲席位再杯葛啦傻仔 一個二個為光環

初選呢？

一係佢就搵個人頂佢原本個位先

咁邊個選進出口界

地區直選得票率唔會有好大嘅改變
都係 6：4
咁計返民主派應該拎到35x0.6 = 21
做好配票唔好少過21席就OK
如果保皇內鬥拎多1-2席

反而功能組別先係重點
有得投/選 功能組別 一定去功能組別

香港人終究攞脫唔到政治潔癖

當初大家今年話進攻功能組別，仲好多公司搏命登記進出口牌做選民 咁依家邊個選

地區已經本身多人爭
仲話35+ 笑死人咩

唔知佢地點諗

但係唯有支持老闆啦

個個都黎新東
比d 選擇其他區等唔得

冇人打功能組別點35+
一係林生講明話點計都唔夠票我地仲服d

𠝹票

咩料
新東已經好多人

都係嗰句我只會揀攬抄派
鄒家成或者立場姐姐

點解要初選？
新東選民不嬲識配票

Agger 唔通佢想博直選30席

成班on9,咁樣玩選舉不如唔好撚玩，自己人𠝹自己人，你地唔撚識玩，我索性投民建聯，玩加速主義，唔好浪費香港人時間

人血饅頭得好緊要，罷工淨係罷門市，office 員工罷工你就即炒，做個樣比人睇就贏曬，出手又低。黃唔一定代表撐得落，用埋d supplier 幾間都深藍。 預左比人插

唔明點解唔選功能組別

齋攻地區根本無可能35+，就算比你算至都無係無用，入到議會咪又係乜都做唔到。
個個選前就講到入到去會點會點，但實際係同而家一鳩樣。叫下口號，衝擊下咁，完全無實權

成班都on9
真係on9野唔想理

more

見到泛民咁撚樣，想踢走佢地掛

就算踢走哂泛民，你唔夠35+入到去可以做到啲咩？

我唔明白點解有能力
反而唔係去選功能組別

咪就係 零售條撚樣咁多年都當選 就係咁多年得佢參選

Push

點解唔選功能組別？？？

明明係最缺人

直選就算有配票最多都係拎到21-22席
功能組別泛民依家有around 10席

所以要35+
喺功能組別拎多3-4席先係重點

功能組別、議會制度上的不堪。
以及多年來直選議員或政黨，
他們都背負總總的政治包袱，
上星期議會上的議員投棄權票，
相信是促成我由功能組別轉選直選的最大原因。

講得咁撚清楚上面成個post都係文盲？

冇可能
直選23席已經係盡

Ok 投！

可能理解到功能組別冇機會贏

為公為私，點睇佢都係選功能組別更有用啦

過哂提名期啦

支持民主派全面杯葛功能組別

無問題，但唔該參加初選先。
好似今日deadline啦wor，趕得切咩?

係咪無業先可以選

我當然知道

但轉去地區係咪就踢得走嗰幾個傳統政黨嘅議員先？

咁佢唔一早入初選揮走佢

撈油水

同以前一樣

4個字
政治潔癖

你話制度不公不如連直選都唔好選

重點係 佢至少都搵翻件 替佢選功能組別先 以示負責任

Exactly

私心囉
蕭生咪堅持每日做評論囉

即係一齊搶票屌on9，玩自己友咩，要做35+一定要玩埋功能，佢係鄙視個制度就根本連立法會都唔應該玩。玩得35+就係為議席，仲講咁多原則

唔初選嘅我屌佢老母

未必有隨時又益對家

錢
除左十萬我諗唔到有咩原因

有啲黃絲傻粉仲未醒覺領悟呢件事
阿布老闆知道亦都好清楚，但阿布老闆不說

對，個個選地區，就算比你踢走哂泛民，所有地區都係本地，但唔夠35+咁你班本土入到去可以做啲乜？

希望會有人出嚟選進出口界
老闆原本係最好嘅人選

轉功能啦

呢條友係五毛嚟

咁初選呢？

再勸吓佢地啦

係咪民主黨又搞9人呀

一句講曬，無報新東初選點都唔撚投。

係制度不堪呀，你唔夠35+入去可以點改變制度呀？

一陣又自動當選
有能力選功能組別點解唔試下

唉屌

jm9

本土不嬲都話有冇35+都唔會影響到立法會

選舉立法會咋你估選舉特首呀

成班玩撚死自己友 做乜撚

你咪直接講囉 唔好喺度遊花園 又懶高尚

咁本土選黎做乜？

搞緊笑 其他四區唔選 係搞新東

唔使講
三不投

咁先好，踢走班泛民

可能計過勝算低咪揀其他

錢囉，你係咪戇鳩㗎，邊個泛民主派議員唔係入去為咗錢？你數過出嚟畀我聽

新東最多黃 擺明有心

就係唔知佢地點諗

連黃國桐都唔頂唔順泛民班友，比泛民廢佬搞到好難團結

我底線係 你至少搵翻件替佢

長毛囉 司法覆核成日冇錢

不過連登又笑佢膠

最後咪又係得佢司法覆核

投佢穩陣

佢地有用腦諗咩 地區直選要爭 但功能組別更要爭 功能組別冇進賬講條撚35+

係咪玩野，立法會不嬲整個敗壞，唔搶功能組別，反而攬炒直選

唔撚明，玩得35+又黎講原則

有乜嘢冇直接講？南亞仔你弱智㗎？
上面講咗功能組別冇機會贏囉？
講乜撚嘢呀低能㗎

初選左先算啦

而且唔係一早預咗輸多㗎咩

無都要試，35+係一定要試埋功能

啱呀寸土必爭呀

你啲咩邏輯呀

長毛係用啲錢去做覆核
我就唔係話長毛用啲錢袋落袋
咁長毛咪又係入去立法會拎錢，有乜衝突

比例代表制本身已經係唔公平嘅制度
真係唔洗選

佢唔係預咗贏面唔大㗎咩

大家都係盡試無話一定輸，但一齊食同一件餅就輸硬

就係要攻功能組別拎返個話語權呀

Owen Chow

非功能使撚你選咩

Exactly 點解佢哋唔明

希望佢回心轉意

其他人囉，又唔係成個黃圈得阿布泰做進出口

至少搵件代替佢

佢哋真係唔明如果無35+你邊個選到都一鳩樣。

不初選不投

上屆金金大師夠獨立出黎選 最後得百票 唔使咁高估呢啲獨立出選人得票，選民有自己智慧，自己識歸邊 集中投返尾幾個危危乎既人喎

問題係唔選功能組別就無可能35+呀，到時咪同而家一鳩樣

佢fb個po啲cm全部都好支持

Echo chamber effect…

係呀，到時咪得票數但輸議席囉，我係李梓敬真係多撚謝你

你做到就唔止10萬架啦 建制派個個都上晒岸 貪你果10萬咩
你話民主派唔同？籌個款都7位數以上
同樣有其他水喉射住 肥佬黎間公司就蝕錢既 仲可以比咁多錢泛民
原理咪一樣

新東”10隊本土派”去初選既話，分分鐘一隊都出唔到線

李梓敬: 多謝晒林老闆

去功能組別啦，on99咁！
初選又冇參加！收皮啦

三不投

根住佢地唔理照報名，政府樂見其事一個都唔dq ，睇吓介到幾多票

做野唔洗錢？ 拎錢幫番市民有咩問題

去認真睇一次啲cm真係嘔血
希望佢認真諗下功能組別點

成班公司票 應該諗過打唔過

係咪on9，功課組別無邊個出到選

多人玩唔緊要，200隊都好，最緊要守初選軍紀

唔好好2似街工咁就得

做咩唔玩功能組別？ 同益對家有咩分別

錢黎架 比你你唔要？

問題係無功能組別就無35+

點解個個都嚟新界東？去吓第二個啦，好難揀呀

你要投咩冇所謂
但你仲抱住35+呢個心態做乜上左腦？

殺啦

我幾時有話攞錢有問題？
你睇清楚我講乜撚嘢好唔好

你知唔知黃定光連續四屆自動當選？
佢點對得住轉咗界別嘅選民？

屌你4年加埋啲福利成千萬up，入到去乜都唔駛做就有錢收，唔駛投岩票，出席率5成都唔一定要，又冇人會監察你，你敢話吸引力唔大？

即係功能組別試都唔試跟住走去直選同自己友大混戰

進攻功能組別踢走民建聯唔好

投硬佢

樓主pin

無錯香港民族！

今年新東真係唔知選邊個好

佢唔玩泛民初選？

不要棄功能組別，以35+為前提，不是祇睇自己勝算

唔35+咁投黎仲乜？即係我比票佢地拎十萬一個月？如果唔抱住35+咁我投李梓敬都得啦

真係嘔血 個個又歡迎又盛
雖然唔覺得佢會出到線（前提係參加初選）
但係個功能組別點算

老實講 唔會投

真係唔會投
正經做番生意啦

完全唔撚明

之前區議會有人落十八鄉/西貢鄉郊選嗰陣都冇人睇好，但結果贏撚咗
連”試票“都唔做嘅，點知個基本盤有幾多

一定係鄒家成

姐係佢覺得進出口選唔到就轉新東？

踢走泛民緊要過踢走獻世派？

開始露底啦條友

嗰班應該9成港豬

問心講句
有無小小地區工作做過？
下下咁空降想點

佢有冇諗過佢放喺功能組別入嚟搶新東同白頭佬一9樣

反而選勞工界個三個我好佩服佢地，明知輸都照選

認同

誠心推介 鄒家成

agger

咪係，所以話佢冇私心真係唔信

新東佢都冇機會贏
一早幾件本土候選人，全部有地區支持
佢真係有心踢走泛民嘅係去黃碧雲個區

我唔會屈熱毛鬼，
但係
希望老細再諗下

問得咁應，叫人點答
慘得過好多人見素人就投，分薄票源，最後又係建制最大贏家

就係希望有35+先玩立法會，唔係仲選黎做咩？邊個唔知成個制度都廢左，係政府玩哂

我都係咁諗，但泛民又幫唔過，講真個句，唔少人都覺得泛民都敵人，就好似抗日果時嘅共產黨，把口就話係同路人，但做嘅野又唔一樣

唔鬥功能組別，參選最易選嘅新界東
有咩意思

素人咩都無做過
投果d唔該用下腦

唔搶功能組別
唔係諗住地區拎30席呀？

原來又係為份糧...

一票不投呢個老闆啦
空降想選？
傻左？

好老實講新東我仲觀望緊投邊個

原本諗住頭比劉穎匡同何桂藍
依家就絕對唔會投畀何桂藍

老闆去選我都會有機會投畀阿老闆

係老闆嗰角度出選功能組別贏嘅機會係零
出選地區直選贏嘅機會絕對大過功能組別

參加初選先

+1 佢地講得好啱 嬴唔到 都唔可以俾佢地0成本

推

咪係，參加咗初選先講

佢地個套論述不嬲都奇奇怪怪，咩明知輸點解要浪費時間好想知佢地輸個結論點得嚟，你唔派人出去選，啲人想投民主陣營都無人比佢地投啦，最後又係支那保皇自動當選。就算大機會輸，你都試下有幾多人投你啦，咁嘅心態真係永遠送議席比保皇，仲講35+區議會又識講唔好比保皇自動當選

一句講哂, 你係初選選到就有票。唔玩初選/初選輸咗都直接報名，一律當鎅票論。

咁咪可以揀邊個

我諗成個討論重點並唔係佢會唔會初選,
而係佢離開咗功能組別選舉後, 有冇人替佢.

同意 根本就係懶

求其交畀你去頂替囉
包輸嘅

月薪十幾萬,仲未計D乜乜津貼,約滿酬金,錢既魔力

一個議席足以保到一個細黨

我有資格一定去 因為唔可以俾佢地0成本

新東班本土全部有晒地區工作做底
一係政治明星
我睇唔到選民點解會去揀佢
係咪冇留意過新東有咩人見係泛民票倉就去

人係咪都會死
你點解唔而家就跳落樓死撚咗去？

講真咁當日區選就唔使動員填白區啦
就係等選民有得揀嘛
唔俾獻世派自動當選嘛
屌真係on99

無打算參加初選 收皮

但佢本身提名左何桂藍選了喎
咁想夾埋同一名單定又拆開界票先

佢唔去挑戰黃碧雲？

一針見血 ching

佢話見到投棄權好嬲 可能佢係去搶老泛民啲票

無錯

好嬲就空降

係咪有人特登畀啲錯既advice叫佢選新東
就算想踢走老泛民都唔應該去新東喎
呢區黃到咁，老泛民都唔係咁穩健啦

咁點解唔去搞big 雲⋯

啱呀 點解唔係俾返正職係議員嘅泛民人做呀 要同泛民搶飯碗呀 萬一初選選哂本土素人入去點算 傳統大黨咪會滅亡？！！

可唔可以問下點解一定唔投何桂藍

至少新西 可以踢走cc tai 先

有十幾萬一個月唔通唔做咩

係囉，何桂藍有咩過失

見到某啲泛民咁廢
我都想去踢走佢地啦

完全唔知有咩好處 老細個樣都唔知係點

要入去沖唔會投比女
要口才暫時未睇到

我又唔係阿布泰老闆我撚知佢點解要選新東咩
點解老闆要去挑戰黃碧雲？

其實連登的確唔應該投何桂藍（眾志派系）
佢地搶泛民票源已經夠做 連登投埋比佢地做票皇都冇用
反而連登應該投比VL同owen

我好懷疑而家仲支持cctai個班客既立場/ 取態究竟係點
而家已經用唔返16年個陣既選情去評估，因為個陣投佢既好多都被cctai呃咗

平心而論，其實 35+成功嘅話你哋會expect之後共產黨會好嬲好嬲咁由得非建制主導立法會？

但泛民只係次要敵人

做票王一定無可能
選唔選到都成問題
新東都係投番慢必

黃定光連續幾屆自動當選 那來數據實輸

講真當日動員填白區嗰陣
邊有人預計到最後會贏開巷
講緊嗰陣係空降素人vs連任幾屆嘅獻世派
冇地區工作 冇人識
但大家都動員去填 就係想起碼選民有得揀

屌而家同我講唔去選功能組別去選直選
可能係因為好大機會輸
我真係笑撚咗出嚟

老泛民唔係新東

其實老闆前日先喺fb po過撐何佳藍

就係要逼佢做核突野

咁比佢選到入到去咪投反對票囉，但結果咪一鳩樣，懶有抱負咁，嘔心

「作為一個抗爭者，我仔細考慮過，
功能組別、議會制度上的不堪。」

咁咪選啦，唔係串佢
佢都睇到呢樣野冇用

最怕踢唔走泛民但踢走素人呀!
新界東少人咩

今天的我打倒昨日的我

無知一問 邊個係VL

你咁講所有女性都唔洗選啦
入去沖，你幾大隻都好，咪又係比黑警保安抬走

Same here ,而家會諗劉定老闆⋯

但唔會再投dead body,長毛呢堆⋯

新東真係好多選擇，都擔心𠝹票

會員VL

眾志路線仲吸票過傳統泛民
四年前羅冠聰同朱凱迪都係嗰區泛民最高票

仲未計眾志/之鋒今日嘅政治能量係仲高過四年前

無35+我好想知佢入到去可以改變到啲咩

你早講啊嘛 有人會替你

屌你老母 個個都新東 搵D真係有勝算既過第二區打一打啦

一直以為佢有機會贏到功能組別嗰席

佢fb話會參加初選

佢唔參加初選先黎屌佢啦 如果佢參加初選 又有足夠選民支持佢代表民主派參選新東 就算因為咁令泛民大黨冇咗個位 咁又有咩好屌？

係咪直線講唔會玩初選

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Ok 樓主pin呢個

咁當然冇嘢屌啦

下阿布泰老闆講明見到投棄權票好嬲
林卓廷同deadbody都係投棄權票

劉頴匡(會員名:VL)

有多個人去選，好過黃定光條老坑自動當選啦！

唔夠35+,比你入去投反對票都冇用啦，唔好咁多借口，參加左初選先

樓上已經講咗佢會參加

依加支持支那通過國安法都係想佢啲衰嘢做到出面啫，我諗35+都係差唔多用途。同埋35+都係一個除咗大遊行之外，最可以同國際表達香港民意嘅途徑，當然前提係支那無做票。我完全唔期望35+之後可以係制度內有啲咩作用。

第一段
我覺得

有初選咁大家唔使屌啦

我原本想投何桂藍嘅原因係因為想佢係一個記者嘅角度中立嘅角度
有係721有喺721參與過運動，有去美國聽證會

但佢累積落嚟嘅發言同立場都好撚痴線
例如以前出過文，話暴力係會令到西方國家會好似烏克蘭咁樣唔再支持香港，但係大家睇得明啦，根本掉汽油彈都唔會係佢所講咁

聽埋佢最近嘅發言，好明顯知道佢係一個左膠，係會推前線去死嘅人，投票畀佢，不了。

屌，佢係話交返個波比35+隊再揾人出選呀。但揾嘔揾到人就嘔關佢事呀

又做乜啊？明明新東都大把得揀啦
新東次次都黃勝出嘅
唔使佢出戰喎

佢之前有冇講過有意參選功能組別? 如果係有講過，又喺冇其他人頂替下唔選，其實都幾不負責任。

屌，佢係話交返個波比35+隊再揾人出選呀。但揾唔揾到人就唔關佢事呀

初選咋嘛
多人爭有咩壞事
叫啲飯民大黨退位讓賢好撚過啦

同埋之後會有人替佢選功能組別

做議員咁好搵
緊係做

點解好似多人選新東
定係我錯覺

想問咩係35+隊

屌，功能組別先重要係咪玩野

佢今屆都交棒

佢會參加初選咁又有咩問題？就算有1000個人參加初選 只要個個都服從結果 對35+又會有咩影響

戴妖佢地？

35+團隊

Good！！

希望真係搵到人選進出口界啦

一班唔願意合作又拖後腳嘅垃圾，如果可以嘅話換曬佢最好，但佢地又有最多資源，點都要同佢地合作，但只係睇幾時大家頂佢地唔頂啫，依家就係開始有人頂佢地唔順想踢走佢地，工黨同民主黨好多人一早頂佢地唔順，只係焗住合作，再係咁落去，又會好似16年咁一盤散沙

大佬你講啲唔講啲真係嚇死人

泛民狗驚到上連登洗地

佢段野冇話有人選進出口

其實進出口界佢選應該贏面高過地區直選
新東泛民本來都僧多粥少

唉 不過尊重佢參加新東初選嘅決定

但新東大把本土根本唔使佢去
連登大把新東嘅討論，個個都話呢區太多人，反而九龍區癈老泛民問題最嚴重佢唔去

不如直接宣布唔選
明明自己有優勢去做都唔做
新東又唔係無咗佢唔得

佢選直選唔係問題，佢會玩初選就得，最大問題係有無人頂佢功能組別個位

要搵點會搵唔到

D嘢講遲少少就釣晒成班分化撚出嚟
笑撚咗

好在樓主你pin咗呢個喺頂

如果唔係追成十幾頁分化撚先睇到

東區有乜好投

係

但初選都未必過到

若佢會參加初選 就無問題

屌，佢係話交返個波比35+團隊再揾人出選呀。但揾唔揾到人就唔關佢事呀

連登仔又要屌進攻功能組別係侮辱七一衝立法會
選直選又叫人返功能組別

又有啲泛粉借啲意屌鳩班會參加初選非傳統泛民嘅參選者
驚多隻香爐多隻鬼 口講大局為重 到聞到尤魚香 影響到大黨利益時又開始驚甚至會縮
街工就係好例子

唔係個個會不計個人利益做承先啟後嘅嘢。大部分只會做即食嘅嘢，依樣係人性，無計。

飲食界出邊個
多左咁多黃店老闆
又多左咁多飲食選民
好期望

#民主派初選
新界西報名名單比預期少一隊
新界東最多共12隊報名

民主動力晚上公布，民主派初選合共收到52份名單。新界西有8隊爭取6個出線名額，比預料的9隊為少，暫未確定哪一隊未有報名。

報名隊伍最多的是新界東，有12隊競爭7個出線名額，其次是九龍西，共同9隊爭逐，港島則有8隊，九龍西及港島出線名額會於初選後再作決定。九龍東則是6隊爭取5個出線名額，區議會（第二）即「超區」則有5隊爭取4個出線名額，「衛生服務界」則收到4人報名爭取唯一一個出線名額。

民主動力於6月24日才會公布有效提名名單，下為已宣布或預料參與民主派初選的名單（只列首位）：

港島（8隊，出線名額待定） | 許智峯（民主黨）、鄭達鴻（公民黨）、羅冠聰（香港眾志）、袁嘉蔚、楊雪盈、彭卓棋、梁晃維、徐子見

九龍東（6隊爭5個出線名額） | 胡志偉（民主黨）、譚文豪（公民黨）、黃之鋒（香港眾志）、譚得志（人民力量）、施德來（民協）、李嘉達

九龍西（9隊，出線名額待定） | 黃碧雲（民主黨）、毛孟靜、張崑陽、劉偉聰、何啟明（民協）、岑子杰（社會民主連線）、馮達浚、Jeffrey Andrews、劉澤鋒

新界東（12隊爭7個出線名額） | 林卓廷（民主黨）、楊岳橋（公民黨）、陳志全（人民力量）、梁國雄（社會民主連線）、范國威（新民主同盟）、劉頴匡、何桂藍、柯耀林、鄒家成、呂智恆、陳振哲，另有一隊未能確定

新界西（8隊爭6個出線名額） | 尹兆堅（民主黨）、郭家麒（公民黨）、朱凱廸、吳敏兒（工黨）、盧藝賢（街工）、譚凱邦（新民主同盟）、張可森、伍健偉（天水連線）、黃子悅

超區（5隊爭4出線名額） | 涂謹申（民主黨）、鄺俊宇（民主黨）、李予信（公民黨）、岑敖暉、王百羽

衛生服務界 | 李國麟、劉凱文、余慧明、袁偉傑

#2020年立法會選舉

你估個個黃都好人咩，每個月十萬，好大誘惑

佢fb好多fans
雖然唔知那來的

公民黨林瑞華

如果到時初選唔夠票, 功能組別又唔夠人, 轉戰返功能組別得唔得

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

羅冠聰雷動姐

驚輸嘛，呢啲人為議席姐，點會係為大局

港島（8隊，出線名額待定） | 許智峯（民主黨）、鄭達鴻（公民黨）、羅冠聰（香港眾志）、袁嘉蔚、楊雪盈、彭卓棋、梁晃維、徐子見

呢2公婆玩野呀
咁都要拆分

泛民只係另一種民建聯咋，師傅

但係講真佢黃就好撚黃
選立法會議員就真係有啲補留
感覺上佢唔係幾識玩個遊戲甚至政治
仲要新東本身咁多人
本身進出口無人先覺得佢ok
但係而家咁
不過好彩叫有初選

做過海關 = 好體力
應該可以同入面d黑狗保安一戰
唔洗光速被秒

老闆：都輸硬㗎喇，你是但搵個替死鬼啦

點解九東出5張

佢老味，35+好撚重要個個都知，就係唔知班泛民想點，想食老本但又唔願意承認時代變咗

泛民再咁係咁搞落去，真係做返焦土派算，有本土素人就照投，無或者輸硬嘅，佢老味投比獻世派算

你唔幫手攬炒，就攬炒埋你負評嘅唔該留言，比你地知道點解要咁做，唔好負評完就走，攬炒佢就係要比壓力逼佢地歸邊

泛民=共產黨嘅反對派

選功能組別啦

唔覆大家，大家係唔會訓得著。
保持憤怒係需要的，但不是向著我。

1.進出口界別在我退出後誰人參選，相信 35+團隊會跟有意參選人士協調好後參選人會盡快公布，我亦會全力支持該參選人。

2.我會參與新界東直選的初選，
麻煩大家幫我廣傳這個答案，
謝謝。

佢複左

岑子杰呢

進出口界更加需要佢
新東已經好多個素人就算踢走晒OMDB同5:0都唔夠分

不過肯參加初選都係有心人即管睇下佢有咩貨賣

就係識玩先咁做 直選輸都有全香港做宣傳佢間店

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

咪九西囉

嗰啲fans係唔係新東選民都成問題

你 "攬炒佢" 個 "佢" 係指泛民定素人? 佢選新界東横睇掂睇都係攬炒素人機會多

前題係做到先，做唔到35+就講咩都係發夢

正常人都唔滿意立會內d政棍
身份係咩唔重要 有心一定做得好過d政棍
你指出好多人撈過界 係囉 點解呢？
咪係做緊個班好多垃撚圾
等人救不如自救 唔識做代議士可以學
hea做又唔肯讓番個議席個d無得救

黃定光一定安排好接任人，無人參加咪又係延續自動當選

出入口界功能組別而家少咗個人進攻, 仲未肯定有冇人補上, 冇的話35+就少一個機會成功

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

但初選截左止

所以咪唔可以政治潔癖，你功能組別加直選都好難35+，依加仲話杯葛功能組別，咁35+永遠都係發夢

好撚明顯上邊條友根本冇關心過新東區

初咩選 迫走貶民咪啱

緊係指泛民，所以咪話有本土或者素人就投佢地

無或者一定唔夠票咪攬炒販民

到時真係好多人出嚟選嘅，可能𠝹票𠝹到連泛民都危險，到時咪親手送佢一程，等我第時可以同孫講，我有親手送共產b隊一程

大黨大把區議會議席怕乜
支持素人
OMDB 5:0 Big雲 社記收皮啦

得罪講句 揀好多人都唔會揀佢 佢唔會過到初選 最多plan b

散咗喇嘛之前仲傳連宣布分手同分手原因都玩緊政治, 互相交戲換政治籌碼

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

正常點會選
下下空降好難支持

竟然散左
眾志真係情侶墳墓
之鋒果個又係

其實佢之前朴口罩係好得民心
唔好睇小佢

當初泛民吹曬風要35+,跟著又驚太多本土/素人/泛民出選會分薄票源,所以先至搞初選,依家已經有人講咗就算初選輸咗都會照去選
究竟啲人為乜衝曬出嚟選?
同埋個個係都要揀新東選架喎,根本就係見新東黃絲多,諗住有機會選到
本身新東得九席,而“35+”個目標係喺新東攞六/七席,
依家有15個人去選,完全爆曬quota,究竟大家係想爭取到最多本土/素人/泛民入議會,定係想為自己爭取翻個議席呀?
當初懶係有策略咁,想利益最大化,依家將個plan置之不理,你玩鳩班選民呀?

初選可以係報咗名再公布嘅, 最重要係功能組別有冇人補上去打

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

如果逼走販民同時讓咗位畀保蝗漁人得利, 咁會唔會本末倒置咗?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

依加最怕新東太多人出嚟選唔夠票，選唔到我地想要嘅代議士

依加唔同16新東補選係種表態，當年我投6號就係要比泛民知道本土係一個唔可以忽視嘅力量，所以當年楊岳橋贏得好險，令到之後公民黨都開始講返本土野，而唔係一味大中華膠，唔通又話投6號嘅係鬼

我覺得唔再需要係選舉到表態話要重視本土派，因為大環境已經表達咗，連港獨旗拎出嚟都無人屌，反而係好多人一齊叫口號

所以依加點樣逼泛民歸邊好重要，我唯一嘅武器就係手上張票，依加唔咁嚇佢地，好多人根本中意佢地，只係逼住同佢地合作，唔通等到選完大敗再檢討下次點改善

我語氣可能好差，但次次講到泛民啲仆街野就頂唔順，唔好意思

共產a隊表示多謝

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

同羅庭輝/鄒家成比,三個入面邊個本土啲?

功能組別有無黃營嘅人選先....

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

販民d假希望 前人買落唔少
送d販民入去 舒緩制度暴力
飲鴆止渴又會幫到運動幾多？

Of coz
泛民=建制b隊

佢只會同新東班本土素人互介，新東兩個泛民大佬冇可能踢得走，最理想就係佢兩個+4個本土
而家你班新人互介泛民喺後邊偷笑，仲諗住俾人壓力人

楊岳橋都得
就真係咩人都得啦

你做到35+嗰時你估個垃圾會又保得住畀你做嘢咩? 係為咗表態自己唔要保蝗啫, 而且班販民喺國際社會仲係抗爭icon嚟, 當選可以直接表達大家嘅意向

但最重要都係而家功能組別搞到唔見咗個候選人, 未知有冇候補, 直選一窩蜂喺同一區又可能到保蝗漁人得利, 仲未必做到踢走販民嘅目的, 販民當道嘅區反而唔見有人爭, 兩頭唔到岸咁唔知想點

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

100+個飯民有咩用?
反對票都唔敢投 驚俾人口實 驚俾人dq

鄒家成直頭可能閘都入唔到嘅獨派黎啦
羅庭輝就好似唔玩初選
即係新東參加初選嘅本土派得劉穎匡 鄒家成同老闆
仲有呂志恆我唔肯定係唔係本土

支持

老老實實 係齊心既 網上直接全民公投
點都好過跟佢體制玩
一樣show 到俾外國睇民意
又要反政府又要跟體制玩
仲要曬咁多人力物力

我覺得點解唔試下嚇佢地

好似嚟張圖，沙田區有一位比民主黨𠝹死咗，但留意返沙田區政拎多一倍票，連大黨都拎少票過素人其實有啲意外，所以依加好多人投票傾向投比素人多

我知道立會同區會玩法唔同，好難咁樣去類比，但依家唔試下逼泛民歸邊只會好似16年咁一盤散沙，我真係唔想選完先嚟後悔，我好憎日日屌泛民做唔撚到野但自己又改變唔到啲咩，只係想多啲人逼泛民，成唔成功唔知，但起碼做過無悔

就好似勇武咁，6月民主黨同公民黨都好似想好似16年魚革咁割蓆，但佢地無咁做，就係因為割蓆對佢地損失仲大，民意已經轉咗。純粹好想好似當日咁令到泛民唔再做無謂野

有一班投cc tai嘅人係因為當年另一個本土派柒到投唔落

肯定中把人唔服初選，照出黎選分餅仔，建制又贏

on9 ,講到咁撚輕鬆, 唔洗做野咩

進出口業藍到黑
雖然話打定輸數姐，都要比香港人睇到
藍：黃有幾多先有得取締班仆街架？

咁都要有人信

多謝咪多謝，我唔想含淚選個人入立會，之後話23條係折衷方案仲投支持票

以前話唔可以勇武，因為共產黨最開心，之後話關鍵一票好重要，唔投佢共產黨最開心，到最後都係睇共產黨面色做人，要投個泛民入議會做共產黨白手套，慢慢赤化香港

「寧化飛灰，不作浮塵」，我就係唔要選個垃圾入議會日日同共產黨折衷，將立會變成一條咸魚，寧願我親手送佢一程

發現你同我諗法一樣
一喺劉頴匡 一喺鄒家成

阿布老闆真香港人

鄒家成分明係獨派都冇人理

真喺
希望大家可以留意下佢

谷知名度幫自己賺錢就真

初選睇定啲

決定改名

得啦叻啦，唔啱聽就係分化撚sir狗PR五毛鬼

點解要迫人支持販民班老狗圍埋分餅仔
佢地來來去去為左10萬人工, 咁多年咁L都無做過

大家唔好咁on 9, 其實每區都需要唔少人做plan B, 佢哋唔可以參加初選

咁佢會唔會參加初選

冇報初選？

你咁諗姐，戴耀延、沈旭輝同好多傳統民主派表現出都係真心想立會過半然後選埋黃絲特首喎
你睇下戴耀延FB個background

共產黨立23條國安法核突過DQ35+到35-多多聲啦

屌 出黎分票？

新東本身想比票劉穎匡
但阿布泰老闆出黎會1516
不如做番黃色資本家好嗎

點呀第一句
睇死佢諗住自己有光環 直選佢易選到
咁係為香港人咩？？？？

為左議席核突到嘔

cls難得今年有初選
成堆本土熱狗又唔玩
人地建制今年一定瘋狂配票造票
如果今年都唔團結真係白票好撚過
個個唔跟機互界一定慘敗
最後輸既係大局
有時唔係想含或者大局
而係好似熱狗咁得一個當選
咪碌碌無為
日日係到叫春有撚用咩
同埋香港而家已經無得你簡
你估真係贏好多咩
64咋

利申 只跟初選投

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

講得好聽叫棄功能組別 難聽啲咪又係無人投佢,但又想拎光環咁囉 笑撚死空降𠝹票仲好意思掟返個波比35+
祝投佢啲新界東盲粉好運

online一定死，國家級黑客一定玩死你個網

個撚個都新東

on撚9地區直選嘅大有人在，就算你話唔要泛民要新力軍嘅都已經有人夠人
相反功能組別就少人
就係靠佢打功能而家又走出黎玩直選
要直選嘅洗撚揀你咩無撚腦
同埋根本個理由就唔撚成理由
屌鳩泛民投票同唔玩功能轉玩地區有乜撚關係
地區議員多張票？定功能組別無得投？
哂鳩氣啦走出黎𠝹

點樣佢係本土，其實佢本土啲咩

講真咁空降法都有人投比佢
果d真係驗下腦

走去新東真厘頭
大佬新東真你夠哂人
佢空降都唔會過到初選
無啦啦走去地區直選真係痴痴地

咪就係，屌！

屌你老母仲咁撚大班人出黎盲撐盲支持
用個豬腦諗下野先啦
當你話啲票唔係某班人無得話𠝹唔𠝹，咁初選呢？初選去撚左邊？
35+真係得啖笑
多多幾個呢啲傻閪撚屌對家連票都唔撚洗種啦
望住我地十個拎一萬票，自己拎夠9萬9千張就夠贏啦

講真雖然黃，但唔會投佢走入黎𠝹票
你話進出口界反而機會仲大

進出口界黃既仲有咩人可以補上?

話一定要參加初選先可以參選嘅究竟知唔知咩係民主

推，協調好再做

咩人都參選
有理念
唔代表識做
好擔心立會究竟選左咩人

利申 感謝呀布泰一直做既事

其實少少似當年唔埋堆嘅熱狗
唔知做乜鳩

又冇join 初選

龍門都做好多事
都一樣比人屌到屎忽開花

做多事 唔代表做啱事！
呢種一個錯失累死全部人架

講真我都唔覺得35+之後支那會咁順攤比你地否決政府所有既bill 最大可能就係選完用國安法DQ到我地唔過一半
但攞35+至少叫多個籌碼同埋迫支那做啲加速行為

新東又整多個
點解唔去九東

正評乜尻？

住新東既手足唔知投邊個既請入

佢個Facebook feed 一面倒寫
我係新界東選民,支持你

區議會陳梓維就係一個極端例子
個質素

雖然佢有講返會join初選
但佢將進出口界呢個波射返比35+
憑呢點我已經唔會投佢

泛民個啲全部應該退位俾本土

嗰時有平口罩唔賣俾黃圈優先，賣俾廢老優先原來就係咁解

做事有分先後，話過會選功能組別就要有交帶。應該先協調好功能組別人選(至少有人頂替)後去轉戰，而唔係依家功能組別連人選都冇個就去轉戰，咁先係負責任做法。

一定要初選，聯署

35+根本無可能成功
功能組別好多人都轉唔切票
你識轉對家都識轉
個政府只係批對家唔批你都唔洗玩啦
選舉遊戲
你咁認真玩真係怕你傷身

VL Owen 要一齊贏初選

推上熱門

做大左以為自己係大佬
水門雞同國難五金都係咁
所以我好佩服龍門

律師

記者

老闆

咁實輸咪實輸lo
佢咁大間舖輸咗會食屎咩
佢本來嘅任務就係搶黃定光個位，唔係是9但搶一個位嘛
難得一個深黃肯發聲有資格選功能組別嘅「老闆」級人馬，去釐清下有幾多黃票都好啊
仲有如果之間有人因為咁轉咗界別咁點？

功能組別易搶唔搶，係要迫埋一齊

共產黨又贏了

九龍西唔知點揀...

你真係弱智
係你認為輸左無所謂ja

老闆唔係咁諗，佢係想選立法會議員

黃絲傻粉仲覺得班泛民議員係會大局為重，35+

因為我本身就冇諗住去跳樓囉

無腦黃絲跟埋班泛民議員去跳樓啦你

個個新界東
咁多人揀OMDB 可以死開

Me P牌仔

一齊推

未選已可dq

做保皇黨就係

香港蘋果日報
2 小時 ·
林景楠在facebook表示，看到上周任命張舉能為終審法院首席法官時，有議員投棄權票，促成他由功能組別轉向參加直選，又指自己作為「抗爭商人」，稱「放馬過來，我是打壓中成長過來的人」。

林其後補充，相信進出口界別民主派人選會盡快公布，會全力支持該參選人；林亦會參與新界東的民主派初選。

點解唔係爭取多席功能組別講到尾根本同當年姚松炎補選一樣係驚輸

mikelam就係知自己功能組別難贏先去新東條友一直都係光環撚黎 間公司本身半死 就係靠反送中光環翻身

根本就係靠做noise維持黃店形象
假罷工
扮參選
扮做口罩
炒9哂黃員工
成個阿布泰根本係兩公婆扯貓尾
有前員工爆料啦

又選新東

d人話佢平賣口罩有良心 想講佢靠做黃店翻身佢坐地起價唔怕一鋪清袋咩 仲有佢個個價錢賣都仲有錢賺嫁 吹奏到打手求打和咁 明明勁撚仆街 扮乜9老闆請手足 講到親自回覆 咪又係叫hr覆 仲有呀 成日發表偉論講到好有抱負咁 屌本身咪又係plan成家移民去泰國

講得啱阿
兩公婆本身都唔識做生意
之前仲同支那公司合作搞A字頭「泰國」品牌
結果畀支那公司偷走成個品牌
慘蝕兼冇仇報
如果唔係撞正反送中
應該Mega sale多幾次散完貨就執得

原來係移民撚
但佢哋仲逆市愈開愈多分店

阿布泰咁多分店使唔使貪個十萬
d票刻撚住泛民個名？
我認同立會講名氣
阿布泰老細係夠喎 唔係普通素人
雨革已經因爲抗爭比人炒